覺唔覺得班恐懼撚成日囉醫護爆煲好on9

醫護有幾多資源關市民咩撚野事 到真係爆煲個陣咪用緊急法叫屍家班人出黎囉

爆煲傷既大部份都係廢老,
驚能夠未?

死都係死工聯會票倉有咩好驚

香港人係咁撚鳩架啦
又要無知自私唔自律
見個數字跌咗d就周圍去party去酒吧去酒店去跳舞染毒播毒
見數字一升返又鳩屌你防疫措拖不足
防疫措施一增加又鳩屌你影響社交影響經濟
又要錢又要威又要蒲但又要驚
根本一班戇鳩黎

恐懼撚加速經濟攬炒

覺，我情願爆餐勁

封左關未？
巴士地鐵停駛未？

恐懼撚A： 驚中肺炎，戴口罩
恐懼撚B：驚唔戴被人屌，戴口罩
恐懼撚C:：驚犯法要被罰錢，戴口罩